NordVPN咁多人推，原來喺因為有...

原文:

好彩落單之前睇到。原來refer人買VPN咁鬼好搵，每日推幾個手足買，好搵過翻工

點解賺錢可以賺到咁

軟件台話喺我唔知，正常人都知，咁你哋原先知唔知？

基本上網上買野好多都有回佣啦, 連登推左幾年iherb已經係啦, 你未上過網?

唔抵得人有錢賺？

教學post都講到明啦
又唔係淨係得nord先有rebate

晨早話成班pr狗製造恐慌
想發國難財

有啲人擺明唔係手足，想趁機抽水搵食，呢啲就要屌

手足嘅就可以支持下

其實都講左好多次啦
你驚俾唔知邊個食回佣嘅
咪揀清楚用咩code去買
有大J嘅 有auman嘅 又有眾志嘅 仲有其他好多手足嘅code可以用

+1

賺錢本身天經地義
不過陰濕錢我不了

以後識揀code先買

不嬲知 仲用咗auman 個code

香港人：
用佢code ，佢有錢搵，我冇錢搵
寧願貴啲都唔要俾錢人賺

其實個重點係佢d釣拎左好大部分做pr同分紅
究竟有幾好幾安全冇人知

啲 code 個價相比外國都係差太遠
鬼佬 code 可以減到好平

[整合] NordVPN 仲用到嘅 promo code

1yrs usd60 (hk$465)
FUTURA
travelislife
SPRING
WIREDEXTRA

2yrs usd89 (hk$689)
pcitron

3yrs usd107.55 (hk$833)
VPNCOUPON

source: google

睇下今日又有幾多人推手足去買VPN先